# Practica_Ingreso_Spora

### El proyecto esta Elaborado en Android Studio, con una version de android 6.0 Marshmallow y ejecutado en el simulador del mismo android studio en una version de Pixel 2
### Para la base de datos utliza Firebase